親共港商痛失美國高質市場 有苦說不得

有廠商認為改用中國製造標籤 香港將會失去利潤高巿場

節錄

香港中小型企業聯合會榮譽主席劉達邦：「香港製造的質量可能較好，貴一點也會買，但現在分辨不到香港製造和中國製造，買家會覺得為何較昂貴，大家都是中國製造的同等貨品，為何你會貴點？（美國）是比較富裕國家，人口足夠，購買力夠強，假如失去這個市場，與沒那麼發達的國家做生意，購買力自然較弱，營業額自然會下降。」

預撚左啦 仲基本法腐乳啊？ 傻系

唔係一直仲口硬話無影響咩

親共港商喜迎國安法

終於有人識講真話了

唔怕 你還有黨

腐乳焗腸幫到你

而家都謂左唔會加稅 , 其實肯經營獨家品牌 , 中國製造其實無影響 , apple 都係 mic , 但個品牌係人都知係美國野 , 根本無影響 , 影響嘅只有想偷香港聲譽去賣野垃圾支那貨嘅公司

將Made in Hongkong申請做Trade mark得唔得？

商界與其同港共傾Made in China問題, 倒不如盡快同港共割席

有13億小康市場
你睇唔起中國呀

抵撚死 唔抵可憐

成年無出過言

搞香港製造同打港獨旗號做生意冇分別

唔會成功
石頭
腳

党喺上個星期喺美帝買咗成2百幾萬噸大豆俾啊焗腸整基本法腐乳

如果連美帝faamg都要歸邊 你班撚樣仲想食兩頭油水？

商品上面可以打廠址

又想奶共賺中國錢, 又想賺到歐美
呢個時勢仲想有得兩邊賺 ?
同話自己係中立一樣, 你話自己中立, 結果兩邊既人都唔幫襯你

做返支那市場算啦..密食當生蕃

問基本法拎返囉

呢個主席又公然污蔑中國貨品質
而且局長都話美國市場微不足道, 專注14億蚛蟈市場唔好咩, 內循環有排食

你還有黨喔親

中國有13億市場

平行時空 ?

你地咁愛蟈, Made in Chi na 又有咩問題先 ?

背靠蛆国, 你哋仲有党

再嘈共鳩你D產

港商想搞港獨?

聯署支持封殺微信同TikTok

哈！

真陰鳩公囉

相信政府，不用怕

支那Matters

咁尋日2個商會傻鳩出黎話冇問題
人格分裂?

成日覺得唔關自己事搵錢自上

即係話中国製造質量差? iphone 都係MIC咋喎

真，沒事兒

保習黨同政府話冇影響喎

香港發大財
依家係唔係唔信政府先
人黎 國安法

我地中国人唔撚做鬼佬生意 經濟內循環！

說不得咁依家仲係到講乜

自作孽，on撚鳩

安心上路吧啦

咁你地班仆街又喜迎國安法
抵撚死嫁
你班仆街自己講下香港係唔係中國囉

米撚嘈啦
轉頭WTO 開個會
認同你一國一制
個位你都冇撚埋呀 腐乳先生

為了國家，就算零利潤，我們都應該撐下去，賺錢從來不是我們該考慮的事情，國家民族復興，這才是我們要考慮的事

咱們市場有14億人呀

唔係講過話沒影響既咩？

要一國丫嘛，又話要回歸祖國嘈乜鳩
成班正打靶

一国一制最好
惊什麼

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

比班生番食埋就有

係美國痛失中國高質市場
上面全部犯晒國安法拉得

有大灣區 同內循環市場經濟
大贏家

跟隨蛆國步伐,腥港內循環開始

中國製造最勁喎 擔咩心呀

香港係中國一部份
標中國製造政治正確
我相信之前政府所講外國單方面制裁係冇用
而且香港背靠祖國14億人市場潛能比發展空間細嘅美國大好多

國家一定會打救愛國商人嘅

香港製造的質量可能較好
屌你啦十之八九係mic運落香港痴label扮乜野

仲唔多謝國安法？

內循環
14億人一人一蚊都擲死你班港商

又話得好少%出口去美國，無咩影響

無影響就唔會日嘈夜嘈啦

你有14億人市場啊！

嘈乜撚？

係咪唔愛國？

內循環有十四億

香港製造的質量可能較好
9成mic運落香港痴label 扮乜野

基本法腐乳 <-- 基本法寫明架..

有黨唔驚

你支持得國安法就預咗啦,想奶共又想同國際做生意,有冇咁著數呀

關我撚事咩

咪去大灣區

呢班商人會唔會觸犯國安法

屌 ，惡安法保社會經濟穩定，洗撚怕咩

14億人但窮撚多
美帝3億人但有錢人多

抵死

邊有咁著數啊
鍾意就hk is 支那 唔鍾意就hk is not 支那
冇咁著數既世侄

基本法腐乳，驚閪？

港獨

國家腐乳

一個中國

還有黨。

內循環啦，中國人

做愛國撚啦，親共要親到底
淨識搵錢， 帶清兵入關就係呢d賤人

哭撚左

垃撚圾
小小野就嘈天巴閉，不停為國家添煩添亂

唔知呀，港府話冇乜影響，又話美國傷d，你自己同佢講囉！

內循環夠啦 駛咩出口呀

中國14億人 一人一蚊都賺死你啦

其實都唔係人話
只係燒到啲自私精咁解啫

抵你死啦 屌你老母

登報囉 反正咁鍾意登報

無理由㗎，明明中國製造係領先全球

美國人口咁少
你仲有14億市場 怕咩

唔好扮到咁灰心，重有歐洲呢？

中国貨做左9成
香港加工1成
變左香港製造
而家可以大陸做晒

感謝黨

佢地唔係支持國安法架咩

蝙蝠個故仔

直情著數咗，以後港貨有「中国制造」光環，美國佬肯定狗衝

得，但唔該交返中國關稅

口交部話中國製造係優質

你地係唔係搞港獨

本人不支持香港獨立（關稅）

呢樽嘢mark番做made in China先 唔該

呢個只係頭盤，遲下再加懲罰性關稅區，當你冇咗”香港製造”呢個窗口同地位，你仲有得暗渡陳倉？

仲有祖國強大既後盾！１４億市場！唔怕！
而加係我地唔做美國佬生意！

質量
mass啊
個製造商肯定唔係香港人

廠佬或多或少同支那關係密切
冇事咪食兩邊茶禮，要表態咪出幾句聲
平時係寫字樓泡茶果啲大中華廢老
依家燒到佢又唔敢出聲
垃圾廢柴

苦乜鳩，親共就應該China and proud啦

你地支持得港共就預咗有今日啦
又想奶共賺支那錢
又想賺美國錢
世事邊有咁著數

除咗抵死冇其他嘢補充

基本法話冇問題嘅喎

邊個叫我

班奶共港商食撚咗咁多年兩家茶禮仲賺唔夠呀？
奶共奶得咁過癮
係就有啲骨氣放眼中國14億人市場啦
美國市場咁細有咩好要
共享大灣區榮耀啦

又要親中拎利益之後又怕冇美國呢個大市場

呢D係叫 求仁得仁
咩叫有苦說不得

收成期ar ma
美帝收皮了

咁你made in japan usa 都得啦on9

自作孽不可活

秒殺啲騎牆港商
Pin呢個啦
係咪暗示習主席治國無方
令到中國人嘅購買力不及美國人？
係咪暗示中國人窮得滯買唔起啊？

轉做國內內銷啦，十四億人，一人蝕你一蚊，都蝕撚死你！

中國咁強大點解唔係中國製嘅高級啲，
而家香港都變中國製唔係益左你咩

咱們內循環戰勝美帝

push

全球第二大經濟體
大灣區機遇處處
內循環
13億人一人一蚊

仲有冇啲藍絲同經濟有關既金句quote 比班奶共港商睇

你老母香港有幾多出口呀真係 大部分咪支那落嚟走轉就話係made in hk 你估美國唔知

唔燒到埋身唔出聲，抵撚死架喎